以色列人造眼角膜移植成功 78 歲盲人恢復視力

以色列人造眼角膜移植成功 78 歲盲人恢復視力

去年，本港眼角膜移植的平均須輪候時間為 11 個月，根據 WHO 的統計，全球每年有一百萬的新病人因視角膜疾病而導致失明膜，而視角膜供不應求，平均一個眼角膜有 70 人需要。而以色列公司 CorNeat 日前開發了 KPro 人造角膜，是全球首款不需器官組織捐獻的人造角膜，能直接融入眼壁，替換受損或變形角膜，一名失明近 10 年的 78 歲的男子，透過該手術恢復了視力。

.....

.........

78
今日做完聽日死鳩埋啦

U hard 膠no fds

你呢啲人咪又係日日行屍走肉咁

就係可能好高未知風險先專登搵一個就嚟瓜既，就算失敗都唔使受太耐苦。

你都on9
唔搵個78做聽日會死嘅做先
唔通搵個廿歲做？

所以咪搵個78歲嘅人做囉

好大貢獻

你早死過佢呢

以色列人口同香港差唔多
做到Start up nation

成班真心膠
拜登幾歲啊？

屌，人體氣官又跌價，係時候放哂手頭上D 支那人

香港有人有錢，根本應該行科研路線。不過由港英到港共一路都係鳩流流，唔做唔錯少做少錯（去到近十年直情係想隊冧香港）。搞到係香港讀science 90% 都係聽揸兜，唉

好彩都或者仲有廿年命 世事無絕對既